Notepad++ 都撐香港啦！

扺我用左notepad++ 10年8年

source:

推

前排支持完維吾爾族依家到支持香港人

Notepad++ 真係堅好用